特朗普：決定停止將新冠病毒名稱與中國關聯的做法

當地時間3月24日，美國總統特朗普表示，他決定不再將新冠病毒的名稱與中國聯繫在一起。
據美國有線電視新聞網（CNN）3月24日報導，特朗普在接受福克斯電視台（FOX）採訪時表示，他決定不再使用“中國病毒”這一說法。“我決定不再用這一點大做文章了。”（I decided we shouldn‘t make any more of a big deal out of it）特朗普說道。
CNN在報導中指出，在與醫學專家進行磋商以及獲得世界衛生組織的指導後，CNN認為該名稱不準確，是一種汙名化。
特朗普這一轉變發生前，特朗普3月23日曾發推特呼籲保護亞裔群體，他表示新冠病毒不是亞裔美國公民的錯，他們是很棒的人。
中國外交部發言人耿爽近日表示，近來美國一些政客把新冠病毒同中國相聯繫，這是對中國搞汙名化，我們對此強烈憤慨、堅決反對。耿爽強調，世界衛生組織和國際社會明確反對將病毒和特定的國家和地區相聯繫、反對搞汙名化。我們敦促美方立即糾正錯誤，立即停止對中國的無端指責。

整左個表同數據，用區議員提名做初選/直選就最公平，本土派都可以得益

好L失望

效果已經達到啦
當其他外國人都開始咁叫嘅時候
佢再叫唔叫已經冇乜所謂

侵侵已完

佢只係一個商人

唉

袁國勇2.0

做乜撚縮

到底係咩事令侵侵轉呔

今年大選，爭取民意支持姐，起左個靚頭好好架喇

Donald Trump只需要令大家清楚明白隻病毒係來自蚑那
佢目的已經達成之後，就可以唔駛自己叫隻病毒做蚑那病毒
因為全球嘅市民都叫佢蚑那病毒

係咪見到世界無人跟得叫，決定收聲
世界已變，feel到中國共產黨統治全球不遠

覆水難收

侵侵好識撚狗
更何況要為選舉着想

呢招咪失傳咗嘅遇強即屈 借花敬佛

順水推舟姐
撚完咪算
最緊要喺對準共產黨
近呢一個月美國外交部D發言好明顯分開左中國、中共黎講，呢招先高明

佢打經濟牌 本來經濟好轉 佢可以繼續係威係勢
但依家比武漢肺炎搞一搞 經濟變差 佢落台壓力大左好多
依家好多美國人難侵防疫工作做得唔夠好 包括個班本身支持佢既商家佬同美國工人

所以依家為左大選而唔可以再得罪班左膠
加上依家中共官媒之前比佢屌到縮左 改左去瀨鳩意大利
所以侵想停左件事佢 無謂將自己綁係人權撚既刀口上都無可口非

因為成個twitter trend變左#CCPvirus
快d dl黎玩啦

佢每次退一步都係為進三步

其實真心有啲嘢見好就收
坦白講，
佢insist只會令同美國左膠嘅關係更薑，
同埋爭取唔到亞裔美國人嘅選票

要知道雖然美國左膠都係膠
但係佢哋都係有選票的

同埋目的已經達到啦~
支那肺炎係由支那來

加上而家支那唔係辣㷫美國一個地方，
而係全世界

必要時退一退， 等個矛頭唔好淨係識得指住美國

咁中國病毒就會大舉入侵美國啦.唔好喊.

有時睇佢撚狗都幾過癮

跪就跪啦
有理性少少嘅人都知道叫Chinese virus 係冇問題
唔駛話就民意喇

一啖砂糖

連登仔掙邊個死邊個

次次當中國撚狗咁撚冇一次令人失望

選完繼續叫

真

侵都驚咗中共
molamola

I decided we shouldn‘t make any more of a big deal out of it
= 我決定停止將新冠病毒名稱與中國關聯的做法 ???

搞錯， 竟然唔再講， 美國國民係咪會接力

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

下，之前個民調話6成人覺得侵侵抗疫做得好喎

口罩生產線在中國

廢物

大家唔好乜都信晒侵

樓豬00後唔撚識英文

民意

跪左

佢不嬲彈出彈入

有可能同支那私DEAL左
換中國會提供醫療設備

佢好似話唔想拉落Chinese，並唔係同China切割

美國不嬲都係打黨國分開

有連登仔撐咪得

對制裁仲有幾大期望 ...

目標已經達到（令全世界都係度討論Chinese Virus呢隻字，提醒全世界中國係源頭），咪收下口做下好人囉

都做到個宣傳效果 大家都知武肺係支那黎

進退失據.
前有封鎖不徹底導致疫情爆發.
後有重大事務上亂UP嘢,然後又自打嘴巴.
真係唔知佢想點啵.

但係佢每一次出場合都講一次話唔會再將武漢肺炎同中國聯繫在一起

chinese? china?

weak

垃圾

武漢肺炎最正確，全球公認

當啲人跟佢叫Chinese virus
甚至叫埋CCP virus
佢嘅目的已達成
宜家叫你唔好咁叫都無用

轉個頭講CCP VIRUS

同袁國勇篇文一樣
講到全世界都知源頭係邊個
之後收番

JA GA
不過出緊no china act 快D通過簽字就當打和啦

democrats 今鋪可以點救
Biden完全做唔到嘢抗疫

中國都back down 咗

崔天凱稱病毒源自美國是一“瘋癲”陰謀論並與其撇清關係

TRUMP: CHINESE VIRUS
TRUMP: 當我冇講過

渣ha

即係條友開始講係中國病毒時,真係諗緊中國人係病毒.
話病毒來自中國,所以叫中國病毒,只係係到兜.
農夫入場嘅時候明知蛇係會咬死人仲大大聲講出嚟,好似好有防備咁,結果卻係咁撚蛇,最後還是被蛇咬上致命一嘢.

美國媒體大多偏左 唔睇數據淨係睇報導好多人都會以為Trump係劣勢 咁個事實就大家自己睇清楚

目的做到啦
強國出左人交代跪左
搞到要轉移屈意粉先係起源
侵見好咪收
雖然隻趙好似仲想再玩野
不過都無乜人再理佢隻小醜

SIMP

唔關事, twitter為首班所謂反共人士都唔鐘意, 實質仍然比中國二字統戰

不要迫狗跳牆

侵：「咪撚推」

lee 隻梅花，我拎黎孝敬你老人家

效果唔同, 一個明顯表現到受政治打壓鳩縮..
唔通侵又被支那壓下去..

又跪 垃圾

反共人士未又係中國人,中國特務? 從來唔認同所在地-美國嘅價值觀,言必稱中國嘅啵.

侵侵又撚狗

唔想連任了？要大愛就寧投民主黨啦

迫得太盡 佢被反噬

公屋狗教人做總統

係怕被反噬

侵侵又撚狗
同袁國勇一樣屌完一輪之後撤回，神級撚狗

上面班人咁都睇唔明

連登仔：「侵侵又撚狗」

撚狗專家

屌你老未 垃圾特朗普 係有咩料未整出黎砌死中國囉
堂堂美國總統都剩係識係度尻up 仲撚衰過連登仔 做咩都得個up字就定晒人罪
乜野證據都囉唔到出黎 有咩料未發晒出黎講囉
又想整死中國又要驚中國死 你唔好再廢d 特朗普
一係中美就扯貓尾扯盡d 講晒比全世界聽 你地要霸晒全世界再割開而邊
只剩中同美
一係就美國拿拿聲隊死中國 坐到正一正做大佬喇
不溫不火咁 都唔知想點

依家都唔知點 好似兩個弱智連登仔咁 求其尻up下就當真
國家大事阿 你估死幾個人咁簡單咩

好嘅聞西
唔會叫你聞西嫁啦聞西

郭文貴嘈撚到仆街

美國太多左膠 佢怕少票姐

郭文貴未又係中國人,中國人係點仲唔清楚咩?

咁都唔係跪我都唔知點先算跪

因為而家已經唔需要佢繼續講

Donald Trump no longer calls it Chinese virus because he no longer needs to do it: other people have already call it Chinese virus

美國每一次重要戰爭都係被國內左膠阻住晒

深入民心即可

中共病毒已經深入民心

係咪有著數所以收口

據世界日報報道說，特朗普接受FOX訪問：我決定不再用“中國病毒”。

該消息說，美國有線電視新聞網（CNN）指，總統特朗普24日接受大眾新聞台（Fox News）訪問時表示，他決定不再把新冠病毒與中國聯在一起。他之前稱之為“中國病毒”（Chinese virus）。特朗普說：“大家都知道病毒來自中國，但我決定我們不應該再在這上面大作文章了。”

據特朗普說，他不後悔曾使用“中國病毒”這個字眼，並辯解說，其他疾病也用發源地來命名。特朗普說：“病毒來自中國。”特朗普並說，他是在中國媒體指責美軍散播病毒後，才開始用這個字眼。他說，散播這個訊息的報紙是中國政府內“相當高層”的喉舌。

世界日報說，CNN之前報道，中國外交部發言人趙立堅提出美軍把病毒帶到武漢的陰謀論。

????????

中國每次一出手強硬，玩無賴，未通知TRUMP果陣
TRUMP：屌你老母，死維尼，玩嘢呀

知奶嘢，即刻打個電話補飛：「唔係我意思嚟，全部我啲政敵做，我都要為威嚴迫住做」

TRUMP：無事喇

支那武漢肺炎

阿爽終於敦促成功喇

After consulting with medical experts, and receiving guidance from the World Health Organization, CNN has determined that that name is both inaccurate and is considered stigmatizing.
"Look, everyone knows it came out of China, but I decided we shouldn't make any more of a big deal out of it," Trump told Fox News. "I think I've made a big deal. I think people understand it."
The President said he didn't regret using the terms to describe the virus and defended his past adoption of the terms by referencing other infectious diseases that are named after where they originate.
"It came from China," he said.

from CNN

轉個頭侵侵話全世界人都叫武漢肺炎咁我都叫武漢肺炎啦

侵侵

已經變左ccp virus 同埋搞緊no china act
fuck ccp

應該連中文都唔多掂

香港已成condom

侵:唔好咁大聲同人講。。。。呀!

XiXiP VIRUS

轉叫支那病毒

笠水

Trump原意係係人都知病毒由支那黎
所以唔駛再特登提喎
亂鳩咁改人意思

美國醫療設備不足，醫護人員要重用口罩。被逼跪低等疫情完左睇下會唔會清算啦，我睇應該好大機會唔會

撚狗咁撚
而家全球都知係中國出黎

侵侵都係回應返「美軍播毒論」

而且行動已達到目的—
1.就算撒回中國武肺呢個稱呼全世界人心入面都清楚明白係中國最先爆發係來源地
2. 註美中國領事已跪低唔認同美國播毒，間接造低埋中國口交部

真心覺得侵侵有料

d國會議員同白宮係到屌緊，自己咪收下聲
成班唔洗咁緊張
單野爆到切爾諾貝爾咁仲要全球都奶埋野真係唔驚佢唔清算

係唔再強調中國肺炎

講左幾日帶起左方向令美國人有諗法，咪收聲扮下好人塞住你班左膠嘅口實

四五連擊後脫離

仲j緊侵侵 算數喇 佢都要瀨共

武漢肺炎

佢鬆口嘅同時
美軍喺南海遊緊花園

我就唔失望啦

因為好多亞洲人在美國比人歧視，有d比人打....不過唔叫Chinese Virus, 咁叫China Virus, CCP Virus....照叫China Virus...

好簡單姐,本身講咗出黎已經收倒效果(令大家正視番邊個係源頭),家下大家各退一步,你睇返佢同中國D談判都係咁既玩法,咬咗你一口之後會比返個下台階你,唔係話盲撐佢,不過有時政治權謀手段唔係普通人諗咁簡單

真
佢咁叫係因為中共老屈美軍
Trump叫完Chinese virus之後
啲人變晒講racism 而唔係否認肺炎來自中國。

其實個noise 幾大
效果已達到
就係同人講返肺炎係嚟自支共！

侵侵好波
我就係要呢d
撚啊唔好俾佢停

袁國勇咁款

就算美國同蘇聯冷戰時期兩邊領導人都唔會一直用把口死咬住對方唔放,兩國相爭係靠實力計謀唔係靠把口,同埋中國病毒呢個詞太地圖炮,所以好似唔記得邊個高官有澄清返係針對中共,係都繼續講既話只會令中國人加重仇恨團結對外,咁係愚蠢既戰略

武漢肺炎

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

渣架

頂住， 過埋大選求下你幫我地滅共

一開始全世界用 WuhanVirus 都冇乜大問題, 但係引起左美國好多左膠反對.

達到目的就得啦,無謂企硬
而家會叫既人就會叫, 唔會叫既人屌柒佢又有下台階
根本係最佳做法

選票囉
睇佢之後講亞裔點點點黎補飛就知啦

選唔到講咩都無用

始終美國班左膠太撚煩 成日針住曬

如果搵拜登上去做
隨時大讚中國防疫好好 感謝中國呀

連登仔：侵侵又撚狗

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

勁！佢停但d Chinese bots唔會停，跟住美國人就會開始對中國極度反感

連侵侵都跪...

trump：當我冇講

統治全球
支那何德何能呀

撚到你仆街！

我已後都唔會將黑鮑與嬌嬌有任何關聯

民意 為大選做準備

佢唔講，但全世界都知隻病毒係中國黎

駐美大使認咗衰仔喇，侵侵未暫時唔講囉

仲有，而家係侵帶起咗個頭，睇下今日國會議員Twitter 接力狂屌中共，政治唔係每刻硬碰硬，總之成個白宮反共就一定

貿易協議都係又放又收先傾到，連登仔定啲啦

呢啲就唔叫反共啦
一係就係左膠大叫racism
如果係為選情 trump嘅支持者都唔會係佢地啦
改口唔會有咩影響
跪咗啦垃圾

打完句「唔再叫中國病毒」又可以出一個新聞，強調病毒來自中國

正確

明明係跪低左，連登仔又幫浸自圓其說，

因為支那已經話肺炎來自意粉

跪你老味咩

原文係重點

接受專訪不再說「中國病毒」 特朗普：源頭人盡皆知毋須再小題大做

連日稱呼武漢肺炎病毒為「中國病毒」的特朗普，繼周一的Twitter發文沒再提那敏感字眼後，周二在白宮接受霍士新聞頻道（Fox News）一小時專訪時亦表示不會再說。

特朗普在專訪中說，病毒來自中國人盡皆知，因此認為毋須再小題大做。他又沒再怪責中國，卻提到與中國國家主席習近平關係良好，又說疫情也令中國有損失。

不過，美國國務卿蓬佩奧周二接受一個電台訪問時，仍然繼續批評中共向世界隱瞞防疫資訊，令全球千千萬萬人性命堪虞。他說：「中共隱瞞疫情與發放假消息，令我憂慮到他們仍然隱瞞着預防類似瘟疫再爆發的所需資訊。」

樓主篇野應該係支那網copy
冇左個重點

打完一巴再話收返
同撚狗冇分別

之後再玩㗎

CNN 標題都係寫Trump says he’s pulling back from calling novel coronavirus the ‘China virus’，同樓主個source大同小異。
但睇新聞淨係睇標題咩... 樓主篇嘢句英文都無提到話以後唔叫chinese virus啦。
成班連登仔睇新聞唔識fact check。

big deal "out" of it

唔好再叫中國病毒，侵侵應該叫新冠病毒為「中共病毒」

白宮聯署要人：CCP virus 「中共病毒」

互相讓步？

侵侵: 我彈出彈入，你咬我食牙，打我吖笨……
點解乜事都冇發生？

I decided we shouldn‘t make any more of a big deal out of it
= 唔再小題大做 =/= 唔再叫佢做中國病毒

侵侵只係話唔再同你拗
因為要醒醒既人都醒左
Twitter已經著曬火 全世界圍屌中國
目的達到左 再糾纏落去冇意思

唔識英文咪做標題黨

拉

呢d咪機師譚個招
無恥波，我收返

兒登仔又含侵侵撚表示：特朗普又撚中國，侵侵又贏了